是日晚餐 餓撚請入。。。

芝士？

係呀大嫲，芝士丸芝士汁撈丁

好正呀 芝士魚蛋丁

屌

想upload 吓相都唔得，汁Lun 柒佢啦

好肥

Where？好想eat

麵底

係呀弘b,間中食下好正

我upload到喎柒頭

好食就得

平身想食番茄蛋撈丁但最終揀咗芝士

好想知你本人幾多kg

42

唔得

我部手機最貴都唔得

間野係邊

你肯定？？？

我仲用緊ip6

菜都冇條

尖沙咀香檳大廈

唔玩喇

冲涼

早口頭

兩星期前磅過

A or B

食完之後再食另一D嘢。

我之前用sony zr

出街食飯係咁架啦

你個野壞左呀

唔識分喎，報紙檔行入去就見到

早抖柒頭

佢問體重唔係問歲數喎

隨便你點講啦

歲數係41

我用browser
無裝app

下次去試吓

食咁多都咁瘦公平咩

點解唔裝

試埋樓下暗星座冰室
我鍾意星座多啲

Waste my phone storage for stupid app

呢個世界有公平架咩

咁你又上嚟，傻咗咩

吉bee今日去整頭?

好

個餐幾多錢

咁嘅情況唯有隊反罐解愁

弘你點知架

唔平架
我呢碗要50蚊，可樂12蚊

Mong why

燃點香煙喝啖酒 所有不快都溜走